[ViuTV] 歌手．門 逢星期一至五 23:00-23:30 (4) 柳樹林之夜

如果唔係冇可能冇fans

不嬲都好有特色 以前成日出去老尖影相

年紀都唔係差好遠姐

連條問題都有TRAP

jer jer

留個名先

；你覺得自己好高呀？

長輩 整返張長輩圖先

長咩輩，你兩個老屎忽

Jer跟唔到媽咪節奏

條女好煩

Mami開始9up

呢句改得幾好

其實3個好似差唔多年紀

高過牙謙先

Jer

其實佢地好似差兩年咋

mami把嘴真係得渣謙接到

Jer會唔會考慮轉轉髮型

Mami mean到

長輩

係咁陰佢

條女好正

lm

好睇過頭先多多聲

係咪估唔到佢咁Chur

被調戲

Serrini串到

時代的眼淚 青春的流逝

mami jer住jer

mami係咁撚jer b

MAMI90
家謙91
JER92

jer唔敢接

牙謙好得意

viu : 收到 轉返男排個髮型

LM

mami個語氣

以前髮型唔好睇

真係好痴線

好撚正

Serrini開始9up mode

以為會叫牙謙叔叔

Jer幾乖，同佢兩個咁認真

年齡差唔多一樣

痴線 呢個好撚正wo

兩個夾住jer

花老母同佢都中意中分

同姐姐偷師
同哥哥學吓
真係成個媽媽咁

記錯以為jer 94

牙 jer 有冇女友

條女啲問題好正

要請教
上Lecture

方丈

有

改咗一隻字啫

中意迴光個頭

牙謙監埋eason既歌 勁到

見工咁

男排個髮型真係屌出聲

有呀，你收手啦

係咪拍咗好耐拖嗰個

都幾毒下

金jer 好緊張咁

中分好睇過以前個髮型

扮官腔

kahim唔似啲想爆紅嗰啲

官腔

仲要好多年

想睇佢染唔同顏色

4年半多啦

係呀

感覺上係一個好認真想請教人既後輩
同兩個鍾意9 up既前輩

條女好串

幾官腔

真係頂唔緊

兩個大前輩

條女好mean

唔係掛

佢carry到中分，好好睇

又長輩

仲要好sweet

又擴闊光譜

後人

後輩驚到

後人先人

兩位前輩
叫埋後人

先人

youtube有片

牙Jer夾係個戰場中間

又長輩又先人

Jer好似驚咗mami咁

自成一角

牙謙有冇考慮過開楝篤笑

笑咗

覺得佢唔會搏出位嗰啲囉
唔會為咗想紅而做新聞

條女講野好正

Mami氣場太大

睇清楚合約

Lm

嗱，意識不良呀

小組討論mode

諗住驚前面咩後面無啦啦放冷箭

自成一角 牙謙個性格真係唔想咁突出嗰啲

jer對住佢兩個個feel好就住就住

又飲多啲水

讀多啲書 飲多啲水

又讀書飲水

9up咗一節

又要讀多d書同飲多d水

10分去廣告屌你

都係讀多啲書飲多啲水

Cute

又飲多D水

但完全唔覺係一節

咁快一節

簽咗喇喎

下一part唱歌

無負擔 可以真係做音樂

條女9upper

Mami睇得好通透

條女明明9up但又會覺得佢講嘢幾有道理咁

多啲時間播歌

燈下先
太平紋身店 爛片嚟！！！！

好短

睇完都唔知三條友up乜

同陳柏有冇分別

慢熱jer
好鍾意睇佢玩鳩人

佢對住唔熟個啲係咁尷尷尬尬㗎啦
生日live問fans野尷尬到
兒登係chatroom笑到pk

仲要幾靚

珍

mami串啲

個肥婆有冇上微博叫人睇佢有份做嘅節目呀

樹同牙謙拍檔做主持一定好正

佢好似俾mami 撚緊

講經

講經kol

又黎預告神剪神作

陳伯啲9up太認真
條女完全係9下9下但中間既野好有意思

陳伯上左神檯講乜都係講經

夾住jer。好正

yes 好搞笑

阿Jer唔適宜up咁多野
佢要有d神秘感先正

陳伯係正經，mami係9up

肯撚定係爛片啦
唔使諗咁多

讀多d書同飲多d水

撚jer

有姜濤一定係爛片

喂呀 你地班友

金毛玲嘅哲學

mami係9up語氣包裝但其實講啲野好有意思
陳伯係認真地9up

詭探前傳班底
0期望

佢兩個對話唔知會點

開個比賽比佢地鬥9up啦
一定好好睇
仲要請埋kaki果D

以為會TAG 咩見字飲水果D

夾jer好正

但係又講得好岩 真係似

邊間？

條jer一開口講野就成個小朋友咁

真係唔撚使睇
詭探前傳唔講D特效
睇故事頂撚到5集真係啪手掌

viu開個晚吹啦畀佢哋啦

可以crossover鄭融新歌了

上一part 訪談重點係
無

請埋田中會唔會嘈到聽唔到

有個唔熟嘅人係咁對自己9up係人都驚啦
不過Serrini係咁話Jer係sweet boy

serrini 出出逼人
好衰

可能佢地會幾啱傾，到最後係互mean

佢哋兩個係先人

兩個前輩面前 好怕醜

希望有驚喜

睇娜姐

讀eng lit出身，仲讀埋博士，係有墨水既。

真 其實預告都感覺麻麻地

重點：長輩夾後人jer

比個beat黎

條女啱做主持 轉數快 講野有punch

俾個Beat 俾個Chord

鏡易碎=兄弟情

梁嘉茵上身

媽咪首 劉浮山滴眼水真係幾唔入流

好正啊 即席創作

其實明明只係兩個大小小既senior
而且係9upper易相處feel
但係個新入職junior點都會驚驚地先

jeremy

好正喎，即直作歌

真係考急才

乜撚

癲咗

好唔夾 thats nice

家謙尷尬笑

有啲擠逼

又嚟9up

Diutv可唔可以開個節目比條女

9唱緊？

Serrini 9up住咁唱歌

但好好聽

笑到仆街

記得mami有分享Off camp花絮

笑到癲

教會歌

下好撚高質喎

林家謙迫爆鏡

屌
好好笑

但係有啲電影感喎

條女會唔會太正
jer和音好好聽

林家謙的出現令到塊鏡有啲破碎

痴撚線

Jer熱好身

9唱但好聽

Mirrorrrrrrrrrrrrrrrrrrr

我究竟聽咗啲乜

好似成班鳩up咁

林家謙勁尷尬

好鳩

mami真係亂嚟得好搞笑

好好笑

啲歌好正

屌條女咩事

唔係好似，根本就係

家謙頭先笑得好可愛

抄抄哋

*詞

條女做咩事

粉碎糖果屋

jer 同AK 破裂

三人之境

抄渣謙

咩事 3人之境

9唱都咁好聽

三個人原來都可以盡興

成集都鳩up緊

kahim笑得好可愛

Mami係咁chur住牙謙

mami做主持好正

條女可以自己開個節目

cls 教育意義

Jer:

家謙同牙jer好Cute

隨便用啦

好有教育意義咁鳩唱

三人行必有我師

Cls

教育意義

好懶

我睇緊啲咩

屌Cls

呢節大暴走

笑死

Jerb呆撚咗

3p is awesome

等待你寫上去嘅廢紙

又Jeremy

痴線

好屈機呢part

家謙真係西佢面好好笑

林家謙係咁忍笑

除左笑同得得意意

三人行必有奧斯爾

3P歌

Jer一陣一定冇佢哋咁夠9up

又比佢押到韻喎

好尷

屌

……is me

jer 你有咩貢獻

除左笑同得得意意
仲要有個白痴

仆街 pure and true

三人行必有一個白痴

又乘機攻擊渣謙

三人行必有一人白痴

笑撚到我

謙謙變左白痴

Mami平時啲歌都係咁作

is me

三人行 必有一個白痴

cls

條女作呢啲一定掂
蘇菲亞波霸珍珠奶茶都係差唔多

9唱

唱作人版膠戰

佢講唔到嘢

is me~~~

Jeremy你有咩貢獻

Mami諗嘢好快

笑死 #條女咩事

屌成part都笑到癡線

三人行必有一個白癡

條女宣傳新歌

謙：你做乜嘢啊

趣緻的響鈴

Jer完全唔夠佢地嚟技術性擊倒

駁唔到

我嘅偶像係林家謙

鬼才唱作人

好撚煩阿

mami：
家謙牙：
jerb：

好正

jer完全搭唔到嘴

條女幾啱作個啲唔啱音廣告歌

偶像係林家謙

yoyo.jpg

Just Text Her
啱晒家謙個怕醜仔

唔夠鳩居然係弱點

金jer 開始同mami熟

希望有一日真係會有

好casual好隨意
其實都幾正

why not just text 謙

謙謙：我想有人寫歌俾我🤣

痴線好撚難

佢搭唔到嗲

The Pancakes 嗰啲

好聽喎

Mami好痴線

點呀

乜水

淨係識彈琴

MLA 都係差不多

Mami真係好痴線

條女有料到

Mami 邊間教會

邊間教會

jer R曬頭

條女真係好犀利嘅9upper

條女carry兩個怕醜仔

得個CHORD 點即席作呀好癲條女

mami可以上rap battle節目

暴走到

你個名

牙謙好似倉鼠

jer係用來比mami開腐眼j佢

完全忍唔住笑

牙JER諗住R 下FD比Mami喪撚

扭扭擰擰淨係識彈琴

Jer條女發生咩事

又串家謙

會唔會比jer唱歌？

蟲蟲

Freestyle

不嬲聽開

我發覺佢以前嗰啲歌係幾似pancake

屌好想去旅行...

Serrini in Paris

serrini in paris

痴線道士

好失禮

破地獄

屌 破地獄

cls破地獄

做乜嘢嘔泥

cls破地獄ahhhhh

Serrini in Paris CLS

條女真係亂鳩嚟

呀jer好似招架唔住

三個都好正

耳朵懷孕

點解咁快完

你用左人哋歌詞

同Mami做FD都幾正

20萬人演唱會

條女係未痴左線🤣

迴光物語

條女真係癲㗎喎

牙謙都頂唔緊

頂 一定要有S2 岩岩先熟就完左

呢part好撚勁

條女癲到牙謙都頂唔緊

完左要係咁loop佢哋三個

拍到演唱會咁

條女痴撚線

牙柳冇諗過有人癡線過兒登㗎

條女咩事呀

你開con我一定去睇啊！！！等你開咋！！！

水刑物語

好失禮
走先呀

Jer個樣完美演繹「條女咩事」

好好聽呀

呀jer好好聽

快樂嘅時間過得特別快, 又係時間講 bye bye

mami & kahim完全係兩種極端嘅鬼才

小克

#條女咩事

迴光

條女真係咩事

最愛

兩種痴線

似Prince

唔係吖 首歌本身就係呢個名

拍得好靚呀

viu開個節目俾佢地3個
同埋小肥陳伯

一定好好笑

兒登同媽咪一齊9up應該幾正

viutv 都拍得出好有質感嘅嘢

牙謙對住個cam唔敢mean

好撚好聽

完全唔夠喉 可唔可以出個足本版 想聽條女鳩嗡

條女邊間教會

Ok la

cut晒

princejoyce好似冇咁癲

我想睇兒登同樹
應該超好笑

你漏咗.jpg

好好聽

旋轉

Mmd

旋轉with me

真
佢慣左兒登嘅痴線 未慣條女

jer係唱作人？

個背景唱埋呢首歌好有feel

之前睇過佢有個live 喺教會唱崇拜

放向櫈d燈 一出大光圈就好靚

加埋Jace

一陣又有特倫斯live
預告好似畀叱叱再穩啲

條女

將會係

serrini in the beat

阿jer咁少戲份

to be

No

兒登應該都唔夠條女來
真係要渣謙先得

diutv係咪痴撚線
拍到咁好

林家謙：羞家（露齒笑）

兒登應該都招架唔住

有學識又夠9又玩得
好撚正

doo x 30000

特倫斯夢遊仙境

樹林真係好夾

特倫斯

佢哋三個真係可以考慮吓做演唱會

林家謙一笑就好Q!!!

dodododododododododododododododododododo

想睇edan/193同條女鳩up

正呀

kahim好撚靚仔

想睇

呢個version好正

DO~~~~~~~~~~~~~~~

痴線一齊doo好聽到

903拉闊
我淨係諗到呢個方法
定係viutv crossover band concert

再不想說然後！

係咪又係kkbox live偷笑個結他手

我都想睇

癡線接住唱好撚正啊屌
diutv！！special cut呀唔該

想做謙謙個咪套

啲ad lib 好正

柳樹林

柳樹林演唱會

上多次kkbox

牙jer好似個傻仔

係
個鼓手都係

係

牙謙D 假音好能正

3個都do得好好聽

唔夠喉呀！！

推

正到

我都想睇兒登同193 vs mami

唔知邊度睇過呢首係謙最愛嘅作品

咁快又一集

可以坐滿三個紅館

kahim呢個特倫斯version好正

Nicky Tong

好好正呢個version

想做謙謙執陰

完得勁快

voutv呢d節目好高質

KKBOX風雲榜

三個把聲夾得好正

呢集有冇no cut版？
要課金都睇

天荒和地老

屌 咁快無㗎

竟然駁到迴光最後一句

何超x 盧巧音

Viu special cut pls

阿嫂!!

唔夠喉呀

即搶飛

好正好想睇多啲佢哋三個

點解唔做夠一粒鐘

宜家呢個好正囉

個medley正到

何小姐

足本版呢

DO!!!!!

盧巧音

一定買飛好鐘意佢哋3個

咁就完
佢地3個我可以睇足一個禮拜

何超

得一集

wa diu 完左 好空虛

柳樹林得兩集唔夠喉

唔怪之得佢係咁唱呢首
即使live一定係會打折扣

盧巧音個恐怖紋身

CLS 三個人夾得好正

兩集唔夠喉

喂啊
要一個鐘版呀

夢遊仙境呢個ver好正

完左？？！？癡線點解頭先個半個鐘咁撚慢
呢半個鐘好似得1分鐘咁

每個系列唔同style viutv拍d音樂節目可摸以唔好咁癲

強烈建議viutv將呢個version放上YouTube

diutv 出足本版啦

三個都好唱得

得兩集真係唔夠喉

193應該招架得住

頭先我一直諗緊會唔會loop返去迴光 正撚到

3首一齊串燒又幾正

係囉
或者放個足本版嚟笑下

係第二度睇過佢話上年最愛拼命無恙
但我覺得佢最愛會係一人之境

仲以為做3集

飲多啲水!!!!

想永續牙謙

Diutv你知道唔知道，集集都得咁少係唔夠喉架

唔想再開電視了

呢啲真係音樂

唔捨得得個2集邊到夠
好想再睇佢地夾歌

三個真夾。

好唔夠喉

真係幾癲
又有07
又有唱作
又有搖滾

大把人肯重課入場

兩個對兒登一個

我要足本版啊

屌真·2個9upper

10點30嗰套睇極都未完咁
呢套睇一陣就好快完

會唔會唱垃圾

好想晚晚都見到佢哋三個

點解當初會諗到叫呀jer黎夾佢2個仲要係講唱作人
但估唔到出到黎又幾夾

一飛難求

三個可以組個9upper組合開節目

mami jer 家謙
今日組合名

（mami成日針對家謙）

一次比一次穩
無記錯好似唱過三次（TVB 叱咤 今晚

開心嘅時光過得特別快

屌呀jer 出得一集
柳樹林咁正加埋得兩集
肛弱能自己有一集

咁都loop到 好癲好驚喜

快完到

但呢次應該錄咗一段日子

Majerhim

我以為會有3集

mami心中：
一個係嘉賓a
一個係乖乖kewt boi

想睇193 vs mami 兒登應該冇佢哋咁勁

咪再上CCTVB啦 Viu拍野咁多FD開心咁多

麻雀謙

Ep.6-7 盧巧音，何超儀
Ep.8-9 馮允謙，鄧小巧
Ep.10-11 林奕匡，駱振偉

通殺

名都諗好埋，又幾好聽喎

好想聽full ver既特倫斯夢遊仙境

我都好想睇呀!!!!!

諗起Mami拍完呢個節目就係咁話牙Jer好sweet
之後Mami仲要迷埋Anson Lo

今個星期日晚 分分鐘掃獎
有佢都唔會睇

實力排名應該係：
Mami > 家謙 > 193 >> 兒登 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>柳

佢獨立歌手一定想把握更多機會同渠道既
不過唱歌好啦
其他節目咪睬佢地

特倫斯夢遊仙境 好好聽 舊年最愛

我都想
又有得聽歌又有得笑

等開con

期待jay fung同小巧

類似拉濶咁都正

連續半個鐘不停講牙柳真係好cute好乖
好唔捨得jer住佢來玩
點知原來只係撚輕力左

Same一聽就超鍾意

仲要拍唱歌shot拍到可以做mv 勁靚

覺得193嘅9up能力應該係家謙之上

又係牙科

睇完呢集，頭先轉頭播鄭伊麵個廣告
直接比較，唱歌感情差好遠

佢地3個出首歌/夾埋有個專輯都好

係就好喇

搵chill club做得唔得呀

agger
家謙係勁在眼神同尷尬笑

又要搶飛

why thor

牙柳應該就係拍完呢個節目畀mami撚上癮
先搵埋佢去狗巴天台一齊食風

又要keep住串牙謙又要撚埋牙Jer
Mani好忙加埋AL就不得了

家謙講野都勁有骨
2個係唔同style嘅9upper，
可以試下合體打總理嘅

好似係同林奕匡同年新秀

牙謙唔算9up勁啦
係同mami有特別火花咁解

thor都有
幾時先有陳健安

好想睇佢地比賽9up

睇維基最後兩集
同盧冠廷

好似壓軸配盧冠廷

牙謙純粹係串咀,但對住Mami先係咁
對其他人即刻變到好斯文

Crystal 唔係同mr.既alan一齊拍咩？預告見過

哇呢個組合 唔知會有咩火花

都珍
193同mami係連得自己嘅訪問都狂9up
謙謙平時係謙謙君子嚟

Same因為特倫斯先開始聽家謙

如果佢地3個開得成con 傾計環節應該會好好笑

開多幾場

推
希望Mon po 員工反映下

作曲果part笑死我
破地獄！！！！！

cls 半個鐘真係唔夠
至少一個鐘啦diutv

jer會無聲出

wiki咁寫
Ep.12-13 布志綸、張紋嘉
Ep.14-15 盧冠廷、陳健安、ONE PROMISE

係mami 先會迫到家謙呢面出嚟

jerb真係對住熟人先變翻小學雞

如果jer同佢哋熟啲咪仲好笑

想知呢首有冇9唱落去
好撚正

怕醜草

Viu tv可唔可以開個節目比serrini
佢9up得黎個人又有深度 好正

推
鍾意聽條女9up

Ig live 忠實觀眾好鍾意睇佢敷面膜9up

推到viutv mon post員工們
見到我地有幾想要足本special cut
同第二季

柳樹林打手

推
呢個組合好正而家金Jer同mami熟咗應該更有火花之前九巴live一齊喺度勁high跳晒舞

最後首歌夾得好正呀 半個鐘太短

睇返Jer之前九巴 live 同mama 個part真係好funny

之後唱手望勁正！

推
柳樹林打手

呢個樹林不合live都要補link
好撚好笑 又唱得好好聽

有無鑽石娛樂tg gp

柳樹林起碼要做4集先夠喉啦

viutv up片咁快手
即刻loop多幾次

因為480p

開個晚吹sub撚咗星期二個唔科學去啦

邊條？

林宥嘉頭都好正

頂你最好笑嘅破地獄竟然cut剩十秒
Miss匙照顧兩個幼稚園學生嗰啲都無晒

求 viu 出足本版

好鐘意睇佢哋vlog片

第四五集超級好笑好睇

重溫返尋晩嗰集最好笑係mami作詞嗰度Jeremy你有咩貢獻三人行總有一個白癡

🥺🥺🥺

mami好貼心tag埋jer既fc

定係佢想話佢自己係柳炒

佢講過見完教主同牙柳之後
秒變左神徒同柳炒

但好明顯梁總理而家
完全沉迷左係牙柳嘅可愛到
大半story都係jer so kewt

阿柳好有長輩緣 我爸媽娛樂圈絕緣體都有讚阿jer唱歌好聽
又有睇九巴live同busking既片

迴光中旋轉with 特倫斯loop 到停唔到

真
要download

頂 而家先睇返作曲個part
pure and true ... is me~
我就係扭扭擰擰 淨係識彈琴

睇完陳晚嗰集有啲鍾意咗牙謙撲街

睇埋佢平時同mami鬧交你會更加中意奸謙

佢哋之前Kkbox條片我都有睇過但係嗰陣只為mami睇
睇完歌手門覺得牙謙ho jeng

好好睇歌手門真係, 成日超快睇完半個鐘, 希望有多幾季

牙謙係堅正
個樣唔差 笑起上嚟好cute
隻門牙又大 好似倉鼠咁
份人斯斯文文 謙謙君子 真誠唔做作
出名怕醜草 容易耳紅
但內裏其實係串底 好fun
重點係真係好撚有才華
唱詞曲編監 自己一人全包
又鋼琴又結他

《任我含》

牙謙一笑個酒粒就出來 q到

qq

禾是牙謙打手

打耳

林公子名言：咦，點解我識唱嘅

林家謙，本名林家謙

mami話寫歌比渣謙：都唔熟 我一定寫首勁認真like opera嘅歌比佢

話寫比牙柳：

點解宜家Viutv個網無得睇返既?!

開波

開波啱啱好

JNY on the beatzzzzzz

啱啱半個鐘用黎痾屎同沖涼fit曬

何小姐真係好撚charm

G

kb

係咪有佢

有jny?

改咗名叫何超 唔係何超儀？

何超 candy

唔同人嚟

出歌個名改咗啫

何超好似係藝名

精密計算
我都啱啱屙屎+刷牙

搖滾中女門！！！

好有魅力

點解要唱普通話

Candy

佢老公死左未

係 同埋改左十世

audiotraffic

佢派歌不嬲叫何超

今集同上禮拜吸引力差好遠

福頭老師

個look係咪學amy winehouse

冇乜留意佢添
對佢最有印象係cctvb劇做監躉

康城超市

攬滾的師奶

Kolor有無鏡頭

香蕉爽口

我都係

candy

Candy個紋身點解仲未整好

同signal Wong嗰套

有斑先甜

係咪首歌佢整

純素Candy Lo

Sammy點解可以咁大隻

熱辣辣 熱辣辣

係咪叫咩明日之後？定咩明日xx

咩超市嚟

話佢老公軟淋淋

佐賀牛

會唔會有喜歡戀愛聽

係咪何家超市

2012末日預言

之前唔係話cancer就釘咩

杜如風

何超儀成個阿梅咁

再戰明天

冇事啦 瘦返變返型佬添

見到KB

Waaa

喬靖夫
武道狂之詩

好少見何超會做呢啲音樂訪問
佢係咪第一次做viutv節目?

係咪康城嗰間

嘩呢首side 到

屌 錯撚哂

啱啱想講

仲係成日撈亂何韻詩同盧巧音

Fender ear mon

彩色的鼓佬

何超係咪隊嘢隊得多

大小姐要賣超市廣告

嘩16年啦

KB同佢地好熟架ig成日見到佢同何超佢地玩

以前就係 何韻詩紅左之後就冇佬亂

好想去好似好正
有冇人知

點會唔熟 同一班fd黎

好大粒強

冇大細姐風範嘅癲婆

其他人真係喺後面行緊街

Candy Lo食蛋㗎咩

係康城了
建華嘅傑作

好想去

屌 仆街建華

我諗佢係由細到大壓抑得太耐

建華我就唔了

之前康城間商場開幕 計埋間超市都係得幾間舖

不過欣賞佢冇因為佢自己係何家小姐身份
佢係娛樂圈真係靠自己

佢老豆最錫佢
其他人淨係識爭上位

陳子聰當年究竟有幾靚仔

why why tell me why

今集係咁唱歌

Why why tell me why

Why Why Tell Me Why!!!!

pam

Pam姐姐

壞女孩

何超肥咗好多
以前拍cctvb嗰陣覺得佢幾正 幾有characters

貼題

呢首歌啱Mimi鳩叫
還我Mimi

夜會令禁忌分解

唱歌嗰part就係超市旁邊個空位拍

當年肌肉多過脂肪

振山漢子點排

係咪chill club bandPam姐都有

真
細個唔識 唔知佢係何家嘅人
冇諗過咁有錢嘅人會去cctvb拍劇

仲要玩rock

啱晒Mimi

成班都係

就快50路啦

Like a virgin

係咪chill club隊band又Pam又KB 係冇Joey哥

陳子聰一定贏 佢用實力的

係
真係好少聽佢講音樂
但好記得佢係CCTVB拍劇

如果嘉賓係Mimi而婆

Like a Virgin!

陳子聰當年型到

歌名個字體好啱Feel

肥嗰時我要做model好撚好笑

無晒d mirror 盲毛討論氣氛好良好

Check返原來本身都係有錢仔嚟

而家瘦返都幾型

嘩 真係唔記得咗係咁嘅樣

又麥包

麥狗

次次廣告時段都有伊麵

哲學題:
睇10點半 屌柒男女 一節好似去咗宇宙咁撚耐
睇11點 歌手門 一節仲快過屌柒男女
到底點解?

次次都有結衣

好想black list 咗伊麵個廣告

好睇同唔好睇

節目質素唔同

有林嘉欣

好型

上次上chill club

中信銀行先難頂

愛就要開戶口

man bun

仲型過當年

赤的衝擊
梅姐

又係梅姐

今晚係咪懷舊搖滾之夜

轉咗場

幾時請何超上chill club

佢幾啱唱

係咁唱梅艷芳請江欣燕咪得lor 點解要請何超儀

佢聲好啱唱梅姐

牙Pam

何超有咩歌

以前嘅何超真係靚好多

呢個look 好似好老豆

何超同佢啲家姐越黎越似樣

呢個look真係成個鬼妹咁

大小姐都要俾人迫唱歌

我愛搖滾婆婆

開埋名

再請埋盧巧音做多集啦

佢係咪take咗嘢

d神情好恐怖

竟然夠膽逼佢走

何大小姐都要求人

佢個樣咁虛嘅

肥了

LMF

LMF!!!

使怕你

咪就係

你又啱

再嘈我買撚左你華聲

係咪執左

未驚過

應該是

你老豆索K

執咗口耐啦

KB

自己開間都得啦

估唔到佢唱歌路係咁
以為啲人見佢係何家小姐, 就會畀機會佢

係咪take得野多 成個人慢半拍

華星唱片

EO2係StarEast
譚伯應該係寶麗金 環球

執左啦

華星冰室都就執埋

全能的Johnny哥哥

眼神好呆滯

點解冇比佢兩個9up

佢自己想唱掛

3寶係 楊千嬅陳奕迅梁漢文

好chill

大懶蟲

KB好嘢

賣咗
個名仲存在

KB真係識好多人

佢當左餐廳

係囉 有少少似杜如風
不過佢仲慢

好唱得？

Pam同KB都係frd?

睇唔慣咁認真嘅KB

KB好似曬黑左好多

成個女版劉以達咁

買左 改名重組左

Wa 型wor

不過何小姐一唱歌真係好型

但係劉以達手結他好似仲好勁喎

入豪門

如果宜家唱錯一次就炒魷，應該唔會再有廣東歌手

何超真係好無架子

一表演係另一個人咁

大懶堂

劉以達勁到痴線
上年嗰隻碟佢玩trap

啲對答講野tone好鬼似😂

劉以達又填詞又結他好撚勁唔好講笑

何超真係冇架子
最似佢老豆

盧巧音好少戲份

Pam 好cute

成日比人當係傻既鬼才

聽晚

下集？

零分(凍親)

係咪聽日

銀行仲有錢添

心中有歌 背後有你地

佢真係零分

KB好正

啱啱講起華星對眼紅紅，華星真係mean到仆街，何超應該勁唔開心，而家咁多年都仲會有情緒

其實我幾欣賞何超儀 雖然老豆咁有錢 佢都比人見到佢真係有努力工作/做自己想做既事 其他仔女就......

手中有咩 咪
心中有咩 歌
背後有咩 有你地

Metal味幾重

[ViuTV] 歌手．門 逢星期一至五 23:00-23:30 (5) 半個鐘唔夠喉

生不逢時

好正
仲要以前何超咁靚

仲有錢

佢真係好努力
仲要肯聽人意見

CLS

Johnny!!!

幾好聽喎

正

唱歌無點聽 但其實佢做戲其實真係幾好睇

娛樂圈黑暗就係人都知
仲要個個年代公司就係一切

一分鐘任立何超賣單

搶m巾

唔講唱成點，時代都唔同咗，以前要出碟先睇公司面色，依家自己做都生存到

何超埋單

維多利亞一號

撞到個cam

JM9

之後東亞買左華星 但佢果陣係東亞女歌手 好有緣

開P

俾我就成個鋪位買起佢

三皮cls

三萬幾

30371

買咗4皮

3萬幾

一分鐘咁耐嘅

笑撚死

3萬幾蚊

三萬

下集都係candy

超級市場買3皮野

唔好掛住傾計

何超儀比錢？

仲要走去求人只係失準1次就死刑
而家咪咀都做歌星啦，咪人老母嗰個

$30071

CANDY做收銀

面嗰浸嘅一小忽仔咋

超市都買到咁多

證明佢真係好玩得

買一年都唔知買唔買到呢個數

盧巧識同何小姐係咪唔熟冇一齊做訪問，同上個禮拜果d好唔同

散紙....

散紙
平時隊band都係佢養 都唔止

唱到咁嘅

濕碎啦 3萬可能係何超30蚊